粉嶺PTU大量暴徒聚集

數百暴徒疑似演習及試用新武器，
暴徒幾個月來不斷練習添兵器，
大家休息夠未？

入面做演習出面有狗守住，係咪咁驚比人燒

more
咩類型新武器?

你老母就休息
你咁撚勤力唔出去同班狗打過？

對家不斷課金

試咩武器咁巴閉要咁多人？

大屠殺準備？

未必只係試新武器,可能試新戰術

可以點？